【投票】出來嘅最重要前題係咩？不被捕 定係 要畫面人多？

究竟喺維園or港島無不反，
明知照入港島會增加勇武被捕風險嘅情況下，
想問大家覺得邊一樣嘢重要啲？
係要盡量易出易入減少被圍捕搜捕風險
抑或係堅持要越多人數越好，
為嘅就係畫面上多人頭好睇？
我希望真係要諗清楚邊樣先真正首要

不被捕重要啲
畫面人頭多重要啲

如果你覺得前者重要，請支持港島集會/遊行+五區開花
如果你覺得後者重要啲，即係照原計劃全世界入港島